有關暴動罪及審判

唔好意思唔係想打擊大家，我見到大家講「陪審團否決權」，在我看來仆街政治根本唔會將義士放喺高院審，睇返魚蛋，大部分義士都喺區院被解決⋯⋯區院仲要大部分都係釘官，到底有咩方法可以幫到佢地，等候審判期間仲搞足你年幾兩年，又收passport又禁足又要去報到，好折磨的⋯⋯